黃大仙有冇人要物資 黃大仙街坊入嚟

黃大仙街坊入嚟幫手 有需要嘅講低睇吓提供到幾多!
唔方便出去嘅人睇吓有冇嘢幫到手